想整心太軟，唔知咩味好

大家覺得心太軟應該整咩味好，幫我揀下

香橙朱古力味
香蕉朱古力味

俾下意見 定就咁普通朱古力味就算？

整過未先?
一直覺得橙同朱古力好唔夾

普通朱古力味整過
其他兩隻未試過
不過我覺得橙同dark chocolate夾啲
睇下個人口味鐘唔鐘意食橙餅朱古力咪鐘意

如果香蕉味整到個心啲溶朱古力夾埋啲溶香蕉流出黎應該都幾正

推

鳩味 試試佢

認真post

有冇多啲人幫

你整乜味 唔係問題
但個漿 同 心 你點整先?
香精 ? 定真係張隻香蕉blend爛佢做心?
你焗熱左d香蕉 個味又應該幾嘔心
你落香精又會好撚假
我覺得原味算啦...

剩朱古力唔屌，有水果味好噁心

啦

Why not both
但應該唔洗blend呀
切粒入杯後放入心

榴槤一定最正

橙

落香精？應該好假隻味
但如果你落果蓉出爐個芯應該會一PAT野 好難食
同埋好易會因為重量搞到個底穿穿地

我覺得都係整翻香草 o加啡個D basic口味好D

我諗住整到應該似香蕉批果種咁
咁心太軟本身個入面都係一pat架嘛

Matcha white chocolate

原理一樣但步驟少啲兼味道夾啲